原來頭先係鏡見到個靚女係我。。。

流晒口水 兩個字perfect呀

你仲有10秒

又扮女人

你個名 流哂口水正常既